你地公司提早放人未？

岩岩收到電郵
宣佈同事可以早收工

仲返工

咁鍾意返工 提早放都唔好走

老細話聽日做埋今日未做既野

放工就出黎啦